副任unlock咗「主流民意」，不如來個大遊行！

慶祝完啦，犧牲咗嘅手足應該感到安慰，但肯定未眼閉。落完人地面後要返主線任務。

副任獲得：
- unlock 「主流民意」同「大多數人」

係咪好應該改title 來返個「主流民意大遊行」重申「五大訴求」。啱啱當選區議員全面進場與民並肩。

推運動momentum 同國際戰線

自推

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

我就係要呢喲

不如來個嘉年華

咁都唔批不反對，香港第時重有遊行？

主流民意1/10

主流民意2/10

主流民意3/10

主流民意4/10

主流民意5/10

主流民意6/10

主流民意7/10

主流民意8/10

主流民意9/10

主流民意10/10

想遊行
不過，咪撚再全部集中港島陸沉啦
港九新全部申請曬跟住一齊行啦

迷霧裏 最遠處吹來號角聲